提下大家，除左中國銀行之外

仲有工商銀行，建設銀行同農業銀行係由共產黨持有同直接控制
合稱四大國行

仲有交通銀行

公然用殘體字既銀行...................

香港持牌中資銀行
中國銀行(香港)
中國工商銀行(亞洲)
中國建設銀行(亞洲)
中信銀行國際
招商永隆銀行
南洋商業銀行

中國持牌銀行
交通銀行(香港)

仲有集友銀行。福建人開既，好多福建人都係佢地既客。利申前員工，入面既人藍到仆街，絕大部分都係新移民同大陸人。

好撚囂張。

大家記得唔好搞錯

推

有一種方法可團結全港九成市民